剝左智慧齒之後續

諗起都係煩，尋日剝咗右邊兩隻智慧齒，而家開始煩緊下面隻大牙，之搵左幾個牙醫睇過，有個又話我大牙蛀左，有個又話冇，都唔知點

左邊智慧齒又未搞，左下順產，左上又唔知點

好很麻煩

剝左幾錢

20k

咁貴

專科，做埋監察麻醉

但專科真係專科，剝完到而家完全唔腫唔痛，好堅

宜加點？

星期六先拆線

記住Update呀

我諗緊拆線痛唔痛

應該唔痛
啲人話訴完就痛到G

唔係掛，點解拆左先黎痛

岩岩拆左，冇感覺亦冇痛
但而家刷個位會酸軟，好似變咗比較敏感
牙loan好易藏食物，尋晚又漱口又用針筒都唔撚掂
好L煩

巴打可以放心了
辛苦哂
但係點解會禁易藏食物？真係禁大個窿

因為岩岩剝咗個窿比較深，飯粒會跌落去
你係咪都想剝？

邊間咁好？我買開個間有關牙既都唔包

你唔可以啜番佢入去咩
想 聽人講瑪麗有得剝

唔可以要挖出嚟先得
排瑪麗要耐啲

私家冇錢呀 箍牙用哂啲錢

咁你既智慧齒全部生哂？問下箍牙個醫生駛唔駛剝先啦

佢話唔洗住呀
但係我排咗瑪麗麻醉科 都唔知有有冇排啱 佢嗰陣又話瑪麗有科幫人剝牙 一睇就知

唔係應該排牙科或口腔頜面外科？

醫管局個app都冇呢科